想請教大家 GME點打爆大鱷?

我當大鱷沽左一大筆錢呢隻股
但佢地消息一定好靈通
呢到咁多散戶想炒起佢
當升到180佢地當你玩玩下
升到200佢地呢d機構投資者見唔對路
出面炒我咁熱烈
佢地一定即刻平倉止蝕先
當佢平哂
已經蝕左
跟住炒上400其實傷唔到佢地啦，唔係咩？
價到400果陣係人都知唔值，佢地應該點都會沽空，依家200佢地賺多過蝕啦
有錯請指正

其實係
大家都係搏佢未平曬啲貨

係架 如果禮拜一唔搞咁多嘢 用60蚊平晒就蝕50%走人
但係佢死硬頸玩到依家仲有120%未平 買晒market上所有股都未平到

重點係佢無咩可能平得晒倉，除非GME自己配股

但GME俾你沽，仲會幫你配股？

結果搞到習近平都平唔撚到

有幾多人真係搵過140%呢個數據

搏佢冇咁多平貨平倉
咪蝕到佢傻囉

點解平唔哂
尋晚都成埋貨賣出黎
接都接唔切啦

琴晚係左手交右手
買嚟買去都係自己啲貨
就係因為咁
俾人知佢未平曬倉
今日先繼續爆升

尋晚機械盤嚟，全世界都買唔到，成交量勁低

因為佢沽咗140%
平哂呢到倉要幾多貨先做到

可以試吓學識睇成交量